到底Nio班空軍要做幾多次燃料幫手推高股價先識唔再同Nio作對

同一個劇本玩左唔知幾多次

Nio破頂爆升

散戶>止賺
空軍>唔信咁升得，泡沫，put爆佢 short call

第二日 再破頂再升
散戶>比位上番車吖 panic buy
空軍>做燃料止蝕 平倉
再破頂再吸引更多人止賺+做空

呢個劇本$18 loop 到$48仲有得玩

收爹啦 唔係邊有錢賺

NIO仲大把位上

另一個tsla

ZM式劇本

永動機

業績前都會繼續升

呢樣真 業績後仲會唔會升就另一件事黎

永動機即係做假數

今個月執左60%

$2 ——>$48

2400% 啲人都繼續癲落去

2蚊就無必要退啦
又無機會輸
直接擺多10年，到時候直接退休

真心唔明 ...就算唔睇好呢隻野 ..都唔會沽

新手前幾日先入nio, 真心唔知幾時放
財報前定後，定唔放

推定多謝空軍

呢隻垃圾股 真係我阿媽都識玩 盤前爆升
鬼佬放飯前跌一跌 放飯後爆升
盤後跌

無限loop

2張short call來回買咁就一個月人工

14入到依家
星期五依然氣定神閒

未到100兼未有另一隻更惡嘅股出現都會hold住先

輸躖少少錢
今晚同佢搏老命

今晚又劇本

又話財報好
但又升咁少?

倒跌

做空nio人人有責

buy the rumor sell the fact?

多謝樓主燈一燈